有無夜貓未瞓？

搵啲嘢傾下啊

隨時奉陪

係奧地利 山區冇野做

想傾咩

要番工但訓唔著

求秒

既然大家都訓唔着 一齊brainstorm下點先算係細心

鍾意你既咪做咩都細心

訓左 夢遊上連登

好肚餓

你點解會夢遊呢?有心事?

訓唔撚著

我又要入嚟 圍爐打邊爐

今晚忽然鬼打咁精神

我決定唔讀啦

點解呀？好辛苦呀？

岩岩先上小巴返屋企，好眼訓呀

想自殺

x2

針

Me too

可能我揀錯左啦 人生就係咁 天意弄人